呢排咁多人講中旅？

引人接火棒？

無撚用，淨係識幫大陸9整通行證

賺硬既工作，唔計舊客換證，每日最少多150個新客，發達了

佢未穿歷史低位都可以博下反彈
穿左就真係唔知底喺邊
2-2.5果班人係幾咁想走貨鬆綁
咁點可能升得起

垃圾股派貨姐

低處未算低